其實而家咁多人被失蹤而搵唔返，但又無證據證明係黑警做？

咁遲啲佢地再用呢招整個再教育營，我地咪收硬皮？